2017特首民投 開始翻啦

民間提供一套方便使用和成本較低的公投系統，好讓在日後的重大決議都可供香港人能夠用公投去表達意見。
這次我們有做得不好的地方，請見諒。我們努力檢討並求改進，更希望同路人能一起構建更完善及更安全的民主科技。
~~

提名步驟：
1. APP STORE 下載手機程式telegram/
2. Telegram開戶
3. 用同一裝置，以瀏覽器登入網址
4. 按入「立即提名」
5. 自動返回telegram bot, 按"Start" 或輸入"/start" 開始提名

最新情況

PopVote普及投票:
提名特首選舉民間全民投票候選人

提名數目：
金文: 26
王伯齡: 1
梁國雄: 5353
葉劉淑儀: 87
簡惠芬: 1
林鄭月娥: 131
劉子頴: 4
梁思豪: 66
曾俊華: 8141
胡國興: 2131
胡世全: 40
王耀萱: 8

到網上討論區「公民廣場」參與討論：

到特首選舉民間全民投票 Facebook Page：

Facebook
特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投） | Facebook
特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投）. 4,745 likes · 3,854 talking about this. 突破小圈子！全民選特首！
Smash Their Small Circle! Make Your Vote Count!

公民聯合行動籌辦「特首民投」（CE Civil...

屌你telegram 認證咁撚有問題
On9先投

3. 披露個人資料
3.1 除非在以下情況，我們不會向任何第三方披露你的個人資料：

(a) 遵從法庭搜令或適用的法律以回應執法部門或其他政府機關有效的法律程序；
(b) 保護其他人以挽救生命或防止嚴重人身傷害；
(c) 運行和維護「普及投票」的安全，包括防止或阻止他人攻擊我們的電腦系統或網路；或
(d) 保護「普及投票」的權利或財產。
3.2 直至本個人資料收集聲明發佈日為止，「普及投票」收到執法部門或其他政府機關的個人資料披露要求共 0 次；「普及投票」共拒絕了 0 次有關資料披露要求。

4. 儲存和處理個人資料
4.1 「普及投票」所收集的個人資料儲存於歐盟內的伺服器上。

4.2 我們會依據本個人資料收集聲明的規定和香港法律要求來處理您的個人資料。